係時候要做返啲鼓舞士氣嘅事

新官上任接連打幾日硬仗
損兵折將之餘
好多人士氣低落
好明顯係計劃好晒
黎緊應該做多啲集氣嘢
例如連儂牆唱歌燭光大會咩都好
各區自己做
俾大家取取暖先
即刻硬碰士氣只會再打擊士氣
回咗氣再作打算
反正又要等thanks giving之後先提交議案
大家點睇

傻強 一網成擒未越拉越勇武 仲要玩到班狗幾日冇得收工 報廢4架車 封鎖紅磡全港交通大混亂

明報引消息：警方相信最激進勇武派都在校園內，會趁這機會「一網成擒」

自推

選舉前小心一陣拉左返去48小時投唔到票
有d身邊朋友為左投票外國飛返黎
唔好浪費每一票

搞返個感恩節活動！
thanks giving!

推上去呀

同意